Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:164 中文

英

睇完有啲心酸

真係頂唔順金木依家個樣...
個畫風...

隻眼大到

感覺好似好睇返！希望唔好衰收尾，解晒D謎團，好好地完咗佢

不知個妹都應該有得救了
用金木做役苗

金木d赫子咁似變左羽赫

點解咁多位唔食係要食佢個嘴
Gay 味濃

永近真係一個好朋友

舊多 生仔就係咁解

永近係愛金木架

金木隻赫子手變返做普通既手

話說畫風係咁又變咗 變咗少女漫畫大眼仔

金木個畫風成日變

屌,第一頁就笑撚左
舊多走去問隻野咩名

不得不說，瓜江今集拍埋金木到
一副主角相

金木今集好生性架啦

點解個個留言都有負皮

某人又嬲

睇定D先，佢次次都好似成長咗咁，實際可能一鳩樣

佢心態同實力都成長好多 成個主角咁
我見第一部男二亞門去到re都無咩戲份 其實瓜江算唔算呢套RE既男二?

點解佢仲唔收皮？其實都冇人so佢，
講真佢開po都係for俾人照copy一次，俾埋link人抄，仲上嚟開po其實仲有咩意義？

只是咁橋同佢一樣咋，我啱啱好就係諗到呢個標題，真係好巧合

金木成個女人咁

作者hea完幾話依家又好睇番
今集睇落真係好心酸，瓜江都成熟左好多

英塊面係咩事

瓜江

金木出赫子果陣左眼係白色
變龍應該進化咗做新品種

金木好靚

同舊多隻眼一樣

同埋隻手變返人手

無睇一排
而家變到resident evil咁
一堆普通屍，跟住再爆幾隻nemesis 勁野出黎打
主角方全部都係alice

以前有一排d畫風真係好好多
大約就係佐佐木覺醒果期

金木會唔會最後變返人類

英呢個角色真係CLS

不離不棄

黑色死神佐佐木好型 但戲份太少

看來喰種原本都係人類?
古時候部份人類被那種毒入侵才變成喰種?

突然諗起
之前什造講過一句
如果可以終結爭鬥 變成喰種都冇所謂<--咁上下意思
可能什造會犧牲自己黎戰鬥

另外
除左話人接觸會變喰種之外
好似冇提過喰種接觸到D毒會點?

會唔會個劇情走向就係
人類救返喰種既王
然後喰種王率領喰種去保護人類
之後達成種族共和

永近

永近係真愛

呢兩話好睇番
仲以為金木見番永近會喊

點解舊多仲可以咩事都冇咁走番出黎?佢唔係作為核比金木食左咩?
利申:冇追開

到依家都唔知舊核係咩來

全人類變喰種咁喰種食咩

共喰
不過，既然人類中病毒會變喰種
有解藥的話會唔會可以變番做人類

曬氣,都係要互相傷害

我覺得有情報就可以開一個討論帖
之後有咩就係到Update

之前董香細佬搵左果d古代喰種究竟解迷未

英真係好兄弟黎

BTW D牙都食哂
而家佢點食野

金木你到底做左乜野 見到英個傷口都覺得痛 係咪個嘴成塊皮比金木撕左落嚟

唔講唔記得有佢

金木有幾中意英

我覺得下一集有咩情報就喺度傾，無必要另外開post

我嘅意思係
如下禮拜出咗165情報圖
咪開個165討論帖
之後出咗漫畫咪係埋個Post到覆

出漫畫先開好啲,唔係個個鍾意睇情報

直接開個集中討論區

見到英個樣變成咁 真係心酸

永近仲要喺度講笑話咩自己係素顏，太好人了

試過啦，但反應唔好

keep住而家咁樣咪ok，有情報就上一個post傾，總之唔好情報又開英文又開

英 好撚心痛

每集都要講一次 瓜仔真係好撚型

金木成世人最好彩就係識到英

成套re寫得最好嘅角色

呢句真
一出已經好留意呢個角色 一開始雖然係佐助型毒撚 但成長得最多就係佢

過多一個月成班人就會開始屌9佢

果陣明明個個問佢幾時死

我無 至愛瓜仔

跟住到個個想六月死

結果死嘅只有不知